重心料 認真出

1.拖連奴 下盤(娛樂1:1 1:2)

入post者 蝕撚死

祖記角細 重心

我有 祖記角細10.5

留一留名

Gel

仲有冇

點睇聽日柏雷

收檔啦角球超人

中撚左啦

緊係中啦, 馬體會10.5B , 超重心ALL IN 10皮呀麻

中風咁解

過7成命中 你拎啲炒既黎講
宜家中左 你不願面對？

喂, 你話按樓訓身all in 買馬體會10.5B WO
仲話咩10皮ALL IN, 拎10皮飛來睇下先啦

12:55集合

冇重心
1445再集合

gchi

比馬下盤(2:1,3:1)

gun

guned

比馬到你入1~2球

唔中波膽tim

7點有冇

未有心水wor

如果幫到各位羊大錢，絕對歡迎捐助小弟，祝大獲全勝

恩公下盤(1:1,1:2)

今日有冇信心場

想試出一條過關

好有信心?

重心

但係我好奇問問 點解會係因公
雖然佢爭緊降班 但係漢堡都爭緊升班

恩護級
恩客場0敗
漢堡低迷

派未呀 走數狗

好 你會用恩公串？

利雲特點睇

冇興趣

0:1

又係另類賣料狗

嗱 我冇迫人 我目標係大家心甘情願，認為我有料,ok?

D勝率咁撚低 捐比你驗腦

支持樓主！

block左佢

0:2 haters???

支持

0:3啦

鍾意咪睇，唔鍾意可以走 支持樓主

03 ft 各位又收$？

多謝

收左 多謝樓主

S1-2
11>1 2 5 6

4 1 6 11 lol

11點 尼斯盤

宜家出馬水先

go

S1-3
2>4 5 7

笑死咩 7隻馬比4隻

唔中就柒

1 2 3 6笑撚死 7隻馬比4隻中1隻

玩返波la

尼斯轉左盤
轉前要左

仲要唔要

要！

馬會真係好撚狗
我10:03買真飛 尼斯盤1.92水
睇返hkjcodds 10:04即轉2.1
咁就蝕撚咗0.18水俾佢

咁就蝕咗幾百（如果中的話）

馬會真係狗

0:1買1.5/2 淨勝2.5球，買2/2.5淨勝3球

12:30如何

咁就蝕咗$360

Btw多謝樓主！

中

垃圾低勝率賣料狗

早晨

早晨波呢

不了，名都叫唔出

美職好撚high

中意#1比個正皮！

風險大

今日仲會唔會出

會

錫周三W

今天馬炒左好多

波追翻

伏了

追唔追到

冇可能 睇其他啦

信念

我有信心下半場會主發力2比1，100%

12m miss

Mola

準備

羊到我以後唔食豬肉

67，4串1買左差呢隊

買阿特win la

黑到咁，一跟就針

各位休息下 我都係

摩納哥盤

巴打 有冇跟我

針左唔知幾多k無曬錢跟啦ching，就死

讓球
博維斯塔(0/+0.5)
(1-1)(0-1)

摩納哥對家今季出左名盤王，樓豬咁都夠膽要摩納哥

講錯意思，唔係指聖伊天盤王，係指摩納哥輸盤王

星堡2.5b

垃圾賣料狗咁撚低勝率 輸鳩死

笑死

中返場

全北汽車盤

蔚山2.5s 超重心

各位我休息後大勇！

今晚要全勝！！！

跟唔到今晚仲有？

有！

Gun

點睇利對巴？

火車半大
艾祖拉盤

巴

河床2.5b

勁

三箭11.5b

山東盤 重心
2:0 2:1

中哂

熱剌盤
1:3 2:3

買埋晉級？

all in 跟

癡撚線

跟左

跟左波蛋多謝

lm

依到要靜少少

樓主

波膽王又中兩場波膽有冇人繼續跟先
#1正皮！

捐款#26

樓主開tg la

下場跟

我用tg出啦之後 有notification

樓主有料希望繼續帶領屠狗會

今晚啊仙奴 車路士點睇

咁早

樓主個模擬成功左？

係度出水勁中 >> 輸一場俾人jer >> 開tg / 清爐 >>變大燈

有咩分別

今日有無重心？ thx

留意tg

屈撚到 明明出咗澳職2.5細
輸就即刻del record當冇出

轉咗private

樓主可唔可以開返個爐 想跟波膽

垃圾賣料狗 輸就del

澳職
FC Sydney win
Correct score: 3:2,4:1

叫下糊先

跟左 btw入唔到tg group

channel deleted

咁係咪買得受讓

有跟老鼠記得補cup

客其他?

yes

also 3:3

50

** 重心場次

S1-1 : 9 心願斗篷 2 無上權威 4 明信片 8 顧盼自豪

S1-2 : ** 5 金華彩 8 咖啡烘焙 6 酸味青果 1 六號客機

S1-3 : 9 德莉亞 8 創作歌曲 3 疾風駒 2 即來達 1 領導資質 (亂局）

S1-4 : ** 8 柏斯國君 12 法力高強 7 軍用品 2 桂曆鎮

S1-5 : 10 數學堂 8 古堡淑女 4 手鼓樂家 6 東漸

S1-6 : ** 2 忠貞妻子 3 穿梭回憶 6 奪取風格 4 麗質天生

R1 中連羊

r2 中PQ,Q

今晚仲有無重心波膽

中一場 Rome 2:0

今晚有冇人要

等緊樓主出

祝大中特中，派得是福

哥登買左大波

巴打想join Tg group thanks

飛？

deleted

你問下呢度既手足我有冇出過飛?信就信

跟左 第一次跟 祝好運 謝謝！

因為樓主係學生 加 賣料狗一隻

計盤，開晒對家，樓主勁

有冇人玩

中意既自己揀幾場玩

和曬波😂

樓主比d心機出料啦跟緊你搵食架

笑死咗

中梅c
2x3 正數

上盤極重心，波膽娛樂